[推到完場] 皇家馬德里對拉科魯尼亞

12月11日凌晨3:45

樓主用emoji 死返高登啦😧😧😧

含撚啦

5p樓豬

樓主死番去陪lin王同gay維啦

清算gap王

西波時間
真皇報到

Ys 幫唔落呀😔

嘔心樓豬

辣殺樓🐽 😒😒😒😒

一個二個未分得清皇馬一哥係邊個
冇大冇細 唔識尊敬長輩

小妹最憎5P仔

個撚個都自稱小妹😂

死人妖 死變態

冇C7

靜撚到

訓醒先睇

聽日睇highlight 啦

pish

占正選

有無人知點解無b9同c7

休息

拿大哥

輸硬了
James+danilo同場

妓女

咁嘅陣容

拖舟可能唔係幾想破紀錄

再唔訓會頭寒 早抖

史東斯

咪睇下沾屎有幾撚勁囉

假皇 等批鬥

sleep is for the weak

休息囉

btw 對垃圾洗鬼睇

Link王唔好sad

頭寒啦

有無sopcast link

放假就幾夜都要睇啦吊你老母

100%嘅波

又想比人bin c

會唔會輪換得太勁
等睇失分

主席睇波 James 正選
又一個奇蹟日
（btw唔知會唔會係今季首敗）

呢個咁既陣 真係唔敢講

西波時間

留名大炒俾人

原來疤狗上年打世冠前
又係對拉科 仲要失分

唯一希望係班拿貝Hala Madrid嚇到對面腳軟

有沒手機lin呀

邊有人去圖書館嚇親

屌你老母 斬呀

唱會歌呀ching

本來想睇
突然之間唔係好想睇沾屎同擔泥
訓先

Sopcast
240000
262298
262299

又J番上年歐聯D Live片先

一訓醒見撚到佢兩個正選
即刻醒晒

上場拉科5:1大炒第6既皇蘇
今場...

唔係講笑
前面冇左c朗分分鐘踢d波仲爽

半場分勝負 今日lin王不祥
我地又比人半場3粒

希望下年都有得J

J左今年先啦

年年我睇到呢句

唔係講笑 我地會歌真係好霸氣

擔泥真係on撚9

擔泥

擔泥又要比比大哥幫佢逗住

已經屌緊

C朗同條女睇波 ？

呀朗新女！？

丹尼路無見一排

仲係咁廢

難得主席西波時間出現

0既十倍…定係100倍
答案都係0呀擔泥

條女個樣好似卡卡

今日前場反搶好落力

丹尼路眼神防守

新金童下下cup中間

新舊都係

擔泥5分鐘已經兩個失誤

點止

全部link都唔掂 要上fb睇

擔泥最高境界係點失誤都唔會輸波

上360直播 有廣東話

Kroos 無限分邊

擔泥我屌你老母臭西

James 好勤力

回傳

又好似係喎

大陸網防毒block曬

又散中自己人出界

卻老番黎啦

拿祖差d入到

Acesteam 得喎

拿祖

伊斯鳩水準射球

仲有BEIN痴線佬

老實講 最近拿大哥個感覺仲好過細路

冇嘢睇 聽朝起身睇賽果

細佬對多仔

26歲第一春

原來ryan babel踢拉科

好撚悶

擔泥一腳挑波出界 又搞笑

再嘈即刻入2球
比人

半場準備訓

占士呢幾腳唔錯

專登訓醒睇

中間冇人幫手做波

之前仲FF過擔泥會成材
屌你老味快撚D走

如果12碼係咪拉膠射！？

米路真係

辛仔出左兩個人中間
唔前唔後咁

伊斯高d比波真係差d

比D耐性佢

達仔係咁比人裝越位

可能俾你射

到底做咩

個個都踢中路嘅

都無人比 全部越晒

入緊

個力水差少少

我估我地豬12碼機會大過我地有得射

摸奶經常企到好前 搏越位

如果isco同james可以互補真係perfect

佢係比人裝

真係無左阿朗門前好空虛

James 分波幾好

比比大哥

不嬲都好

今次真係撐主席
新舊金童D出波力水都1999咁

右路後防好空

3次都比人裝？

2次

擔泥啵 緊係啦
出曬名

新金童....

呢頭講完
新金童又唔知斬乜鳩

Easy goal回防

達子真係要多加鍛鍊走位

和波破紀錄

比比咪成鳩日比直線啦
次次都比人截

擔泥佬成日走去中場做乜

罰球機會

米路

丹尼路真係幾勁 又攻又守 成個碧根鮑華咁

廣體做乜鳩突然信號中斷

無左聲 屌奶星

啱啱好禁區出面

屌拉膠比占士射啦
爭緊正選架屌你

假膠

罰球比占士射啦！

左邊唔順腳

右腳位喎師兄

起碼過到人牆

龍門守左面 驚占士左腳 所以拉膠射

冇問題
猛虎射球一鳩射佢遠柱

拉膠

chi lun sin

突然好掛住機師

keyword神救

不如話半場猛虎射球射穿對面處女膜呀笨

keyword又救你班垃圾

KEYWORD

新金童成日比人一撞就彈開

占士

點解goal kick

goal kick

除左巴禾真係無乜邊個夠KEYWORD勁

前邊踢到不知所謂

禾你老母牙

屌奶星 唔入

呀沾屎真係好撚搞笑架姐

占屎

咁都唔入

盲既學人做球證

btw 沾

你老味猛虎射球呢

頭先先輸4粒

發覺自己delay好多下

屌，沾屎

個POST突然靜晒

開始似樣

啱 沾屎咁先正常

占士你

又逼害我

應有水準啦

個球對面龍門出得快

咁所以猛虎射球呢

個個都俾占士嚇親

有時真係忍唔住笑😂😂

2邊底線出波都不合所謂

米路踢跌拎波都唔吹

比比今場傳親都送波比人

拖舟睇到個仆街咁都唔入 屌晒鬼

無左積仔同機師

屌 死返去後備啦

屌你真係垃圾黎

新金童同james掉左位

可能最近睇多左馬細佬
我覺得佢地未夠不知所謂

屌你老未

占士拿拿臨同機師掉位好過啦

差d輸

😳😳😳😳😳

差d收皮

嚇撚死

平安鐘

占屎真係幾好笑

屌 原來keyword逗一逗

占士真係

keyword

新金童又甩

又要撳爆佢

keyword真係世界級

比人地兩個拎哂高點任一頂

卻老都爆上爆落

達仔好似比人封死哂

有冇人覺得now個旁述好難頂？

個個都亂黎嘅

再咁落去

任navas幾勁都死

擔泥我屌你老母

百屌擔泥啟動

達子好似失了踨

疤塞球迷會,台都CUT左啦

占士斬波真係碧咸級數

成堆圍佢

屌都哂氣

擔泥佬入黎中間做乜鳩

仲嫌中路唔夠多人 ? 死落底拉開d人啦慒撚

擔泥踢撚到自由人咁前中左右都有佢

唔好吹咁誇好無

anyway 今日最似樣係佢呢腳

前中左右都咁on9

集氣

係呀 拉科第12位球員-擔泥佬

新告魯夫

Now個旁述煩到仆街

占士痴到就發達

認真
占士出波真係一流
有弧度有力度有準度

差埋門一腳

好小西波時間咁熱鬧

卻老D分邊回傳真係好快

有條撚樣講嘢特別un耳

比D表現睇下啦

明明成日玩鳩斬
占士一定有位置踢

特登唔出去飲野毒係屋企睇

唔洗諗咁 駁腳王

呢面回post快

雖然唔否認埋門個下柒左
但上半場整體踢得幾好啦

暫時攻得唔錯
係前面埋門鳩

占上今場入唔入到一粒

去獌玩燒味

大把位踢

入3粒

擔狗博12碼？

擔泥佬

其實好似去到

助攻都唔比我

擔泥佬玩命

半場加映

自己失晒平衡

真係自己控唔到

自己唔岩步速仆街

擔泥1月free走ok? 😫😫

on9唔撚去埋

擔泥手腳唔協調

雙廢

搭埋隻沾

猛虎射球呀

擔泥呢下成個弱智咁

占士球半單刀'射'身唔夠燙遠柱唔夠盡

點解要射落個龍 度

唔係「成個」
佢直程係弱智

諗住連人帶波射入去

係要用返隻左腳踢

唔係咩叫猛虎😜😜

猛虎射球射撚穿龍門個心口

😳😳😳😳靜曬了

死左腳

又撚到班迷沾狗無聲出

屌你老母
擔泥 辛仔同沾屎都叫做打左個經典既上半場啦fuckfuckfuckfuck

沾屎響之中算好d 控波第一下進步左
但頭三十五分鐘d傳波 只要向前傳就接近下下衰波黎
射個波出去果下 射兩下都on9

其他兩件就100%同你送個波比人咁制
控完即刻比人搶都至少加埋5球
丹尼路仲要防守不停出腳

咁既表現上半場未失波算好 要不是班防守球員 仲有伊斯高同你滿場飛的話
但伊斯高都雖然算踢得好
但一踢高個波 比過頭波的話
又係成碌鳩咁
10-20分鐘果時斷左唔知幾多球呢d波

James直線其實傳得好靚 如果果個係積仔就入左
Btw 頭先埋門勁差

擔泥佬笑話來
阿辛斯o 有正選都踢到咁

占士個心態真係
無波個陣真係唔會郁 等隊友搶
真係等賣啦佢
其實佢一定要用佢做核心先勁,有波俾佢先得
出波 遠射都勁
不過皇馬就算吧啦
BBC 都唔夠波踢
佢去返D 前場無咁多勁人既隊踢應該會好好多
我估1月可能會去PSG
大家點睇

左腳推過個龍 右腳就射空龍 不過宜家已經冇乜前鋒有咁冷靜了

講過佢唔岩皇馬既問題大過佢廢

好眼訓

假皇

伊斯高起碼3次直接甩波
傳波又鳩
最多回防個下叫勤力

不過感動既係米路正式回歸

我禿復出未呀😢😢

咁都叫冇跑動

阿記山齊士 李城華迪

華迪算鳩數啦

可能我太耐冇見勁前鋒

頭先果場好fit

屌 佢真係唔識架wor

不過真係小

冇佢同卻奧斯 你頭15分鐘半場都過唔到呀
新金同沾一比人逼就連身都轉唔到

伊斯高傳波鳩係事實 特別高波

根本同狀態無關
本身就垃圾

我仲等緊沾屎救世....😁

Now個講波佬做乜撚 無啦啦咒9禾朗同佢條女

咪再笑

又盲撐伊斯高
佢今場長期企係前鋒後半格
d波全部係邊路發動
運球上半場根本唔關佢事

達仔goal

達仔呢球真係暫時拯救左隊波

達仔

有冇人睇到入波呢下個波邊個搶返黎？
岩岩係咪有人話佢唔甩等波到

達子BB好波

Jed thx

又靠達救世

達子

b9走啦

唔郁

james

摸奶

我達😍😍😍

我拖笑得好撚開心

賓周走啦

😍😍😍

含啦佩狗打手

係禾

死返高登

你含啦gap王

James迫得靚

估唔到轉身就咁射

達仔 b9式遠射 果然有學到野

你兩個含啦

佢靈活 你睇下b9又慢又鈍

又整得幾正

又盲反😭😭😭😭

賓周應該轉身個下慢得滯比人逼甩左

中場今日做波真係冇咩攻勢
下下靠斬

擔泥傷左

擔泥佬玩柔道咁

有邊場唔係

中jj

比得益啦on9球證
占士球直線達仔單刀架

冇摩迪真係差好遠

占士傳波靚啊 係射波要花多少少心機
BTW你有冇意離隊

講真近幾場其實越踢越好

對面開始全面抽水

唔好放過

好多假皇訓曬

屌你老母米路你俾龍係咪唔得呀

咁都唔FOUL 仲要入埋

米路..............

路撚吹？

米路on9 唔回比keyword死控到失

點撚解唔比龍

綠豆蛇屌米路老母

屌...

KICK腳喎大佬

打鳩米路唔吹

失分啦

上場都已經屌啦

屌,2個巴西人on9
1個玩甩波,1個失位

C7都R撚晒頭

綠豆

屌 回傳啦

和真係當贏

又輸on9波

米路呢下十足fifa pro club d on9 ai

神早比返龍門好過啦夜長夢多

呢球到拉膠派

輸撚埋 ON9

輸埋 好撚野

咩事

又玩出火

你班友靜係失波先上水

又係倒戈兵

卡斯米路又派

… 失分啦屌你老母

笑死人咩

成日派膠.................

收撚埋皮添

快手換人禁制啦 光頭佬

仲係度磨磨磨 磨你老味咩

換積仔機師 高仔
走丹尼 辛仔 卻奧斯吧啦。。。

玩咩呀大佬

咁都唔吹

唉

on9波

痴撚線

傻鳩光頭佬咁睇小人
輪換咁撚多人呀拿屑屌你老母

拉膠個下滑草咁似慶祝入球

我屌呀 一訓醒就2粒 都係訓返

執到一分真係偷笑 屌你老母

屌咩

又唔係完全關佢事嘅

光頭佬點會換分邊王走

比青訓入波係咩感覺

慣晒

換晒成隊呀施丹

笑撚死人 對閘失埋蹤添

比人反cup先上力踢
我屌晒全隊老母

仲唔換高仔入黎冇得追

咁都冇12碼

個球證又係鳩鳩地

反cup我自含拍片放上youtube呀垃圾皇馬

換走擔泥佬啦ON9

判決其實幾1999

光頭佬真係on9
仲等
睇個勢就知要換

都話左gay王係不祥人

球證盲

打架😧

打交咁濟

含啦

細路同積仔是但入一件啦

仲有主席

又比爛仔波完勝

換isco

馬利安奴

馬安快D打救我地

仲唔出細佬?

換辛仔好過

完乜鳩 兩球都on9波

😧😧😧唔係機師換左咩

翻左屋企訓教啦呢件

要咁換
不如換走沾屎推番前伊斯高好過

人地死守打密集
照數計 除非你打燒味 唔係留沾屎響度 真係搏佢世界波不過沾屎下半好波左

好日唔睇

屌奶星上場波唔太重要又full team
出事架嘛

光頭賭棍又搏神級調動

查實下場唔係世冠咩 輪乜換😂😂😂

90+2 Ramos

咪就係人地打死守
留占士摶鳩斬
好正路

留力留得太過份先係重點
至少你都擺番入大名單呀將d人

Link 王冇移民過黎？

輪換都算
c朗果d後備都唔擺
傻撚左
咁撚老定

對面裝越位好癲

唔知呀朗係看台諗緊乜

冇

一個飛機盃

now個旁述好撚煩
係咪反皇黎

睇見kroos同米路真係唔知想點

福將機師保祐

都話疤狗球迷會黎

機師死推到中間啦 但冇人幫佢😒

終於要輸波

呢個球證係咪黑開

on9咁剷都唔吹

你老母 我地D人點解咁鍾意死推撞中間
你當自己扭晒4個再射咩

想自含都難，呢隊垃圾皇

狂mark住皇馬嚟出
對面好撚似冇出過

點解打世冠留咁多力
有無巴打解答

屌球證係咪吹開英超

細路換擔泥

其實盧卡斯有咩勁？

一撚早要收起個傻鳩啦

好需要積仔/細路 笑撚死

成班戇鳩塞死中間 連輸2球已經慌撚曬 前場無人識踢

佩狗落柯打要有金章

追和冇難度

頂 去訓教

靜啦你老母

輸埋就好笑

細佬

你落地府啦

細佬生性啦

輸都事小，年年世冠都傷一堆主力

含撚啦你

屌你老母呀

你望下你後面

做乜有隻8哥爬左入黎

痴孖筋

後面你個墳

食撚屎啦屌你老母
聽日睇路呀on9仔

不過係爽既
打2場就有盃捧

插水插到咁都唔警告

唔知邊個狗竇D畜生

馬仔!!!!!!

馬安

馬利安奴2:2

馬仔!

馬撚

今場球證係有啲鳩

上位了

安仔

賓周真係可以走

屌 我呢邊嚴重Delay

屌你老母 我正式宣布迷安黨成立

追返呀

和左

賭棍拖又贏

個球證支雞係咪壞左呀我屌你老母

和咋

急問 係皇馬有咩可以踢走賓周

死好彩

靜下啦

復興 反泥黨 緊要d

追和又點死垃圾皇，睇死我都唔洗自含啦

好似膊頭撞入

Mariano!!!!!

膊頭都係頭😅😅😅

有時大家太斯文 人地飛我地一樣飛咪得

馬仔

迷Mariano黨正式成立

點解最前係拉膠

要有一流前鋒願意加盟
又要係白人靚仔
賓周馬再衰多單醜聞

又比佢賭贏啦

機師同馬仔都係bench

搶頂個下sense已經10分啦屌

前鋒拉莫斯

入zip果下真係100分

打交啦

不敗夠晒佩狗打飛機啦

打架

拉膠出動

機師條仆街惡到

開拖

咁落去季尾奪冠夠佢坐多10 年

打交

屌你老母冷靜d啦和緊波架大佬

起身見到追返和

拿華斯跑左上黎😂😂😂😂

keyword咁遠都上黎拎黃

訓多5分鐘

食埋牌

比牌keyword係咪on9

個龍訓係到比人踢左幾腳😂😂😂

米路推跌占士

拉膠推土機咁撞埋去

最冷靜果個反而係比比

占屎......... 跌撚完未

ON9 達子幫手拉筋 對面又想點

比比上黎攬一攬 老虎都變病貓

比米路推跌喎

想獻頭

呢個球證係咪on撚9
比著係某隊波 又會話逼害

推跌人都冇事 球證收皮啦

球證古惑的雞

收晒火啦

比比勸交
笑了

真係痴線
仲癲過英超

占士係地下爬

成場都ON9
兩面D判決都成碌撚咁

加時應該6-7分鐘

直頭係on9

鏡頭一影到拉膠轉身見到出事,我就知佢一定第一時間沖過去鳩撞

撞柱

笑到醒曬😅😅😅

打太多交 加5分鐘

對面個龍扮撚哂野

5分鐘

我覺得2-3分鐘

屌米路今日控波嗰陣都頭dupdup

拉膠衝埋去個下好型

好過2-3

好想比佢撞

喂大佬 ok嘛你

屌你又係拉膠

拉科個龍咁撚好戲

死撚左？

完全撞唔倒頭

屌你老母又係拉膠

拉膠又救光頭佬

加番多幾分鐘呀屌你

假波唔計唔洗含

扮死都出埋

叫撚左出黎

屌 !!!!!

我睇緊d乜

應該都撞得幾應不過扮野就緊架啦

拉膠！！！！！

隊長

手到碌柱先 照計係冇乜事

拉膠好撚癲佢個頭真係

又係拉膠

假波

隊長！

又係拉膠

拉膠!!!!!!!!!

又一個救全家

屌你拉膠真係痴撚線

你咁都想過到骨？

拖時間

做乜撚野

係你啦拉隊

拉隊

造王者咁，連續幾場靠佢個頭

你地又要幫禾拉隊含

時間無多 出絕招啦

屌你老母心血少啲都出輸

次次90分鐘 鏡頭影拉膠就入波

拉膠補時入波係咪技能黎？

下半場到底做乜撚

無撞中頭都暈

贏

天生技

今場波真係痴撚線

明顯假波啦，明眼人好，假波唔計

上次我都照食左舊屎 唔係想咁走數牙ching

又嚟90分鐘

仲激撚過對疤狗

點解可以每次都有 好撚勁

對面龍門條腰

90+2

屌你老母做戲呀拿

Hi

頂撚住呀

補時係拉膠嘅絕對領域

劇本

90+之王

悶左70分鐘最後20分鐘笑到

食完牌有火

拉膠

睇見光頭佬又賭贏左個樣

無拉膠 佢上年應該落番去教b隊

打鳩禾達😡
機師好波

我睇左d乜

7X分鐘時已經有巴打 打定 90+2" raoms 真係中

50幾直頭鐘眼訓
短短40分鐘我由西面變到而家笑撚死

拉隊活動時間

拉膠個頭真係痴線

有幸睇到打交同反cup 心足了 希望甜品有自含睇啦

睇唔到c7咩反應

無人理自拍含撚

呢到乜野皇馬黎

對面班撚屌係撚咁落腳
食屎啦

你老母 拖舟又贏

光頭佬又吊命成功
佢d運用咁耐既屌

-6足球萬歲

成隊拉科落地獄啦屌

啱呀

留名

又係拉膠救世界

拉膠真係值加人工啦屌

卡比路式皇馬

真係痴撚線

真係睇到醒哂

不管場上係咩球員
而家係咩年份

-6足球 never die

完場屌屌球證

型撚到痴線

對面龍扮暈訓兩分鐘咪又係輸 屌佢老未

開心過反cup 笑到有腹肌😂😂😂😂😂😂😂😂😂

拉膠3-2拉科魯尼亞

年尾搏雙糧花紅

當時仲有人話唔值
屌奶星 救左垃圾皇幾多次

光頭佬又贏

疤狗又訓唔著

最後點都係要幫禾隊含

橫掂拉膠打後都經常派膠
不如真係直接打番前鋒啦
剩打佢一個燒味都嚇撚死人

最後10分鐘佢真係打正前

點解拉莫斯跳起個時成個人縮埋都可以批到個波咁行

渣維想扮野 希望大家回到阿joe懷抱一陣

縮埋一舊集中力量掛

叫佢含啦

以後90分鐘打後應該叫拉莫斯時間

今場波踢到咁其實好傷
又打交又踢人

屌你老母 高登呢d垃圾論壇真係比狗上 f5幾廿次都未load到我個回覆

兩場波無拉隊已經做緊二弟

做咩話自己係狗

佢係食屎狗

拉膠:90分鐘之後我話事

拉膠應該自從果季後 就吸收左呢個技能
細佬果時後備多所以冇

宜家係渣維牙😅😅😅😅

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

拖舟賭癮好撚大 依家愈賭愈大

遲下放佢個仔搭幼幼打聯賽都似

頭先最後幾分鐘佢好似真係踢前左好多

對面隊有球證
我哋隊有拉膠

真係好撚正呀
拖舟個笑容好撚盞鬼好似講緊哎呀好彩又唔洗輸

唔撚信

光頭賭徒個樣開心到

果季細佬好似仲係2隊吸經?

又豬唔到😳😳😳

今場睇完全場
最差 米路 辛仔 丹尼路

真係好撚鳩屎

辛仔係咪經常岀得太少操唔返個態

我拖又然

卻老好多55波都可以快腳一掃比返隊友真係好撚勁唔洗同人撞正一老鬼波

佢下半場其實ok
不過都係冇作用
個個都想比靚波 沾伊辛

搞到三個都企晒出黎冇人入攝

拖舟咁就破左不敗記綠

機師福將

有好有唔好

Siri Bug 撚咗

老老實實 機師值得打正選
佢一出打生左成條右路
護波又得 過人又得 傳中又準

Gap王最開心
唔係馬利安奴同拉膠 不祥人歷史又加一場

福將落場就唔會輸

睇錯你講野
sor
當我冇講過

同埋個馬撚真係傻鳩黎亂跑亂撞好撚正撞撚死哂對面

最小拎一分

因為得佢一個係翼

都要比佢抖下架

賭癮 今場算好啦唔係80分鐘打後先開始換人

今場無翼鋒
又出條擔泥佬
成條右路死撚晒

我地皇馬都有馬仔

佢後備出黎有效果好多
對面冇體力比佢慢慢舞

屌你班青訓真係幾fit
達仔機師馬仔

其實真係要買返隻識突破既正宗翼

馬撚咁勁

最後10分鐘陣容
21 4 18 17
12 8 14 10
6 3
1

叫馬撚啦

Easy goal 可以充當住先其實
上季右路出波比賓周同C7 都入左唔少球

我聖阿朗番黎 撚有位打咩

出返c朗大聖仲邊有位比佢踢

經常睇慣左右兩邊都無閘

馬撚安奴

但睇慢鏡
入果頭其實佢頂唔到
反而變左膊頭撞到而變到勁靚

睇到拉膠企左係禁區我笑左

馬仔好勤力

回家吧Joselu

新野獸

睇左咁多年都是咁
慣左弱

嗰陣未補時已經見到拉膠企禁區附近

70幾分鐘已經聞到劇本味